我屌咩落雨

我要睇煙花

中國hk 圖案沒了

辣殺

今日真黑仔,下晝諗住賺下錢點知搞手失左蹤,夜晚諗去睇煙花又落狗屎

點解個天要咁對我地愛國愛港人士呀

出埋雷暴

乜撚效果都冇1200萬

連個天都覺得感動

慘 林鄭原本主持開波

系牙清 禾都等左兩句中牙

老天都感動得要哭了